TTV 肥癲 (鋼牙女神 經) Cyberpunk 2077

馬騮山林明禎
鋼牙女神 經病
可以叫我肥癲;D
愛好打機,動漫,畫圖,聽kpop jpop 同埋紋身lol
最愛美少女戰士
擅長宅之呼吸
打機個陣比較ON9
可以當綜藝台咁睇
希望帶到歡樂俾大家
絕對歡迎恥笑台主

PUSH

好撚正條女 點算

台主 試下讀我個名

拉

樓主咁撚Mk

張gif樓豬嚟?

推

肥癲又開台喇, 入黎睇下啦

岩阿條女把聲勁溫柔

台主我愛你阿

係呀, 佢唱歌好好聽架

on9

識睇一定係睇呢個台

除左呢個台其他台全部都係垃圾來

台主跳緊舞, 快D入黎睇啦